(tvb)點解唔估陰唇？

估岩就一野插一入去？

因為估陰唇會冇難度

因為太暗

why?
黑西？